有冇巴女朋友好嚴，睇J圖都唔俾，又冇得扑

屌你老母，睇J圖要屌鳩我，仲要發晒脾氣講埋啲晦氣說話

侮辱我身為男性嘅尊嚴，平時又冇得曳曳，同佢嘅性生活幾乎係零，要條J黎做乜

唔知有冇巴打條女係咁樣

集思廣益，你哋點樣對住啲咁樣無理取鬧嘅另一半

利申：唔係假膠，真人真事

感建分

廢丁

orgasm denied

一係扣佢50分一係飛咗佢

廢柴

我平時攤係床到

一路睇av 一路幫我含

仲要同步射既時候禁實個頭幫我口爆

分手算

邊間教會？

分手囉

你條丁已經比人控制左

分得
on9

分手啦

Call隻雞上嚟屋企 係佢面前扑

你睇J圖要俾佢知？

有得扑咪又係睇j圖